買錯底板柒左

asus b450m-a 係唔係要更新bio先用到3600
有咩方法可以祼機更新，依家連bios都入唔到

去番買果間鋪叫佢幫你update

上代理搞

試下將.cap 檔放入USB，開機前插住，開機應該會自己update

理論上3000系推出後出廠嘅底板都已經升咗Bios
3000系都出咗咁耐
你買到嘅係倉底貨

cheap motherboard,no this function

常見功能應該大多數都有
[主機板]使用CrashFree BIOS 3程式恢復BIOS程式

孤陋寡聞咗
見到個AMD Boot kit 就知咩事，Athlon 200GE